我發現真係得團派先管得掂香港人

團派d人選，十個有9個個樣都好似楚楚可憐咁撚樣
一d殺氣都冇，仲要識搞公關
你根撚本唔想狙擊佢
基本上只要團派唔霸道限制香港言論自由
香港人真係理撚得佢以楚楚可憐既樣貪污
可以實現河水不犯井水

咁又係，睇下胡撚塗

純粹係偉大既CARRIE LAM 搏上位姐...

溫yeahyeah

影帝
起碼都扮下野上山下水
習雞落災區身光頸靚

首先要有胡撚塗打好個底後面先有咁多國力俾雜種揮霍

所以咪睇佢低調，某意義上都算罪大惡極為禍人間

新疆西藏d集中營撚塗一定有份啦
毒奶都係佢段時期出現

撚塗點上位
89年鎮壓西藏再由侏儒欽點

溫家寶先係影帝啊嘛？